Délifrance 算不算最有良心既餐廳

價錢唔貴,份量又多

呢間野細細個已經有
但從來無食過

貴左好多，重話唔貴。
以前 lunch 都會去，依家個價，不了